對強尼戴普施暴！網連署《水行俠2》換掉女主角安珀赫德

美國女星安珀赫德（Amber Heard）跟前夫強尼戴普（Johnny Depp）2017年離婚，雙方互控家暴，風波鬧得沸沸揚揚，外媒在1月31日曝光幾段2015年的音檔，她在對話中承認「我打了你」、「我無法保證我不會再動手」，言論引發外界譁然，更有網友因而連署要求《水行俠2》將她換掉。

外媒1月31日曝光一段音檔，其中記錄了強尼戴普和安珀赫德的對話，2人疑似剛發生完爭執，女方使用暴力傷到丈夫的臉。強尼戴普指控她揮拳動粗後還對外人謊稱沒動手，安珀赫德則反駁：「我很抱歉我沒有用適當的力量打你巴掌，但我只是打你，我沒有對你揮拳。」她承認自己不記得當時手的動作如何，並堅持：「你現在很好啊，我沒有傷害你，沒有對你揮拳，我只是打了你。」讓兩人的離婚家暴疑雲出現大逆轉。

而安珀赫德在2018年的DC超級英雄電影《水行俠》（Aquaman）中演出女主角「梅拉公主
（Princess Mera）」，目前該電影已經開始籌備續集，但她和強尼戴普的私下對話流出後，不但重創形象，更有影迷在知名請願網站「」連署要求華納兄弟影業換掉女主角安珀赫德，目前則已經有超過9萬名網友響應。

link plz

Bitch